OU報名非聯招截止日期係幾時？

小弟asso仔，等唔到其他U offer，想報定OU做後路，有無巴絲知道最遲係幾時deadline

推